membuat tabel pricelist dan area
membuat relation pricelist belongsto area
memubat relation area hasmany pricelist

saya baru selesai membuat kondisi discount buy 1 get 1, kondisi discount karyawan, dan kondisi pembelian tanpa discount (hanya pembelian 1 item).

saya membuatnya di halaman view dengan route '/order' dan resultnya melalui print_r
